---
layout: default
permalink: meetup/0x08/
title: А на природе хорошо!
excerpt: Совмещаем приятное (отдых) с полезным (получение новых знаний) в палаточном лагере на берегу Волги
---

# [0x08] - "А на природе хорошо!"

**Где и когда**: 30 июля - 1 августа 2021г на берегу Волги под Ульновском [где-то тут](https://goo.gl/maps/UiRVz99GpvtDDomV8) :)

## План встречи

> Формируется, чтобы стать спикером просто напиши [@deadroot](https://t.me/deadroot), ну или в чат [@dc20e6](https://t.me/dc20e6).

### Воркшопы

- "Radio, mein Radio" с установкой антенного комплекса
- Плов-баттл!
- Lockpick
- Удаление данных с носителем вместе и сказ как сделать опасное место хранение данных

### Доклады

- Топовый секретный доклад киберохотника
- Уязвимости Boot ROM (загрузочного кода) телефонов aka "Checkmate MediaTek"
- Поиск уязвимостей в 2021 году, фейспалмы и ор от новых технологий
